當年老豆老母點解釋生左你出嚟

老母：好似屙屎咁屙左你同呀哥出嚟

精蟲上腦玩大咗